好想屌港女有白帶既西

一定好濕好好插

繼續想下好啦

試過屌有黑帶嘅女俾佢打到仆街

Hello moto

純文字討論?

你俾第2個屌到有白帶你先插啦

綠帶已經頂唔順

就黎m到？

屌開黃帶

下次灌佢飲啲藍帶先

10/10

忍唔住笑左出聲

法國嘅？

又得喎

咁遲

白帶既女應該夠打

一定好臭

白帶其實同鼻涕冇太大分別

禮志系列歷史top1回覆

想比靚女打

有黑帶咁佢d筋應該都幾鬆下
好多招式可以玩

8/10

唔好笑 0/10

我都識跆拳黑帶 玩腳玩到傻（ 比佢玩）

我入到黎

腳皮幾尺厚

佢地同館 啲木地板 成日磨

試過屌有白卡嘅女朋友仲撚爽

呢個禮志高質過貓x禮志好多

出色

吓，你做乜鳩呀？

其實我覺得麻麻地

有次插插下 中途換位見到一滴滴白色野流出來嚇到我仆街 我明明都未射

唔通條賤雞上一手中出完西都唔撚洗？

好想屌姐姐

屌你

同意啦

笑到仆街

笑咗

開頭唔明點解依家po可以上熱門
依家明咗了

我條女黑帶 又咪同我含緊

叻豬

Link救樓主

佢影衰禮志啦

用口屌定真係屌咗先?

掂喎

咁耐都無呢張…

係好濕好好插，不過好臭架

吞精都同飲尿冇太大分別

居然過左1個鐘先現身

笑死

樓豬未屌過女，體諒啦

仲掛住屌系 對唔對得住豆腐解放軍？

你燥熱上火呀，整番碗白帶綠豆沙啦⋯⋯

頂....笑左

呢隻黑帶？
口交十段？

藍帶好啲，識整嘢食

唔識野就以為個套穿左

有冇人知第12幅圖同最後個幅係邊齣戲同邊個番號？

打撚死你

留意到你有好多留言都幾好笑

人地講完啲好笑既野
你係要搞到個場尷尬返轉頭
成日唔明你呢啲人咩心態

其實白帶係咪好臭

嘩屌，隔住個mon都臭

我呢？

你老婆屌打你條傻西.

好想屌到條女流白膠漿

咁係你廢啫

3千幾正評 cm正評紀錄係幾多？幫你推到破紀錄

你尾2低質

點解可以咁好笑

正評刷起來

想俾佢壓住喺地下嚟打

狗仔嗰陣抽插到屎眼都係白汁

屌

滿分